記住「五一黃金週」唔係「五一美食週」

唔好淨係幫襯餐廳
記得幫襯下其他行業
大把嘢你可以幫襯

呢幾個月冇出街頭髮長哂？
不如趁疫情緩和返啲出去恤個靚髮

想屋企環境改變下轉換下心情？
不如試下用實木傢俬

部電話爆咗芒／壞壞地一路都冇整返好？
不如揾手足報個價

其實仲有大把行業
希望大家唔好淨係掛住食

不過都想提醒大家
五一黃金週目的係要振興本土黃色經濟圈
商戶並非老奉要提供優惠
請提防有人批鬥冇優惠嘅黃店

詳情請自己睇香城Online

咩話？你仲未Download?
餵埋畀你點話

仲嫌麻煩嘅可以直接睇呢個

推

Push

醒目仔又搵錢傻仔就俾錢

建立本土產業，希望有巴打可以趁地租鋪租爆跌果陣減低成本，搞起一間大型連鎖又黃既公司.. 有能力有計劃既巴打準備好未?

有黃店話報左名但個網無間店個名可以點做？

咩網？搵admin。
Admin好似會check，咁遲先講，check唔切啦

叫啲藍店扮黃嚟賺黃圈錢囉
我唔介意

push

Hkshoplist

正解！

其實我個人唔係好建議用「講口號有優惠」呢個做法，我個人覺得好似消費緊個口號，同埋可以比黃店可以賺多啲唔好咩？

推
讚成樓主，「起居飲食」唔係淨係得飲食
大家要養成習慣

戇鳩？食住黃店睇住藍屍冇生意都值回票價

[url]網址[/url]

推推推推推推推

黃藍都各懷鬼胎出個post嗌個口號就賺到你啲傻仔錢

我冇down哩個，你試下叫佢搵admin la
Wolipay，身邊人都係用哩個，方便，又有地圖。

你係咪窮撚黎

我d錢點都要洗架，係唔俾藍屍賺，吹咩
繼續幫手推
我又排緊隊幫襯了

無錯

我係窮撚
我係要俾黃店呃
我係唔要感謝黨

疫情都未完搞呢啲活動唔知做乜鳩

up

help pish

藍絲口吻

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

屌！好心食完既就走啦
你霸住張枱其他想幫襯呀

食係生活需要 有時唔啱真係好難買其他嘢

well said

推 ＋1

唔係r著數圈！！！

有冇人知邊間黃店有抹鏡頭

講得好

係咪好味是良知

推!!!

五一黃金週懲罰黃店

收皮啦你戇鳩仔
又block 多件

係，唔係得食

好文求推

【長文】維持香港抗爭力量的要點

Agger

藍絲啲留言總係語句唔通順 用字又柒下柒下咁

黃踢

知你最清高, 開鋪唔係求賺錢

即刻去左黃店配下眼鏡

去左黃店剪頭髮

Pish

正確

冇撚有錯

但記住留翻啲錢黎買裝
呢個先最重要

岩

買買買

認同

推 阿布泰

啱啱係黃店買咗飛機杯

Tui

有冇啲黃既傢俬舖推介吓

叫口號 會令人感覺參與感強烈啲
另外，優惠可以令人消費更多
好似正價可能一人叫一個餐
但係做優惠，啲人感覺平左 隨時會叫多個小食

就算足不出戶都可以
上網幫襯黃店

清識玩

啱
你講中咗個盲點
即刻買

agger

個個淨係食黃店
好多零售係叫黃 唔可以忽略佢地

講得啱

新黃網絡書店：

我地比錢買開心

Tips都比緊$100

我反而唔想黃店比優惠我屌杯珍珠奶茶勁好飲仲要平$5

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

算啦師兄通常你哋呢啲講到聲大大你門口都唔撚出

光時 重光 仲有其他黃店

幫手

唔好只有黃色飲笑圈

有無出去行轉呀？

我地幾百幾百蚊飯劵、物資捐緊，Tips $100有幾多

支持

睇下有無

想問下 有冇黃店係賣電腦硬件？

推
冇優惠都係黃店

關我撚事 野我照食

加油呀三毛，總有一日你會變返五毛

Ot 好得閒要上連登啦？ 要唔要坐低慢慢玩呀

一毛係咪真係永遠同十層必有

啲狗各區鳩企 藍店勁少客 笑撚死

cap吓圖做成績表

去左旺角黃店貼mon 貼

我有錢鍾意俾黃店賺呀 吹呀

幫推

窮閪冇錢使所以酸人有錢使

琴日已經買咗1件衫同1個口罩套（all from online黃店）

和你pay App有

On9
係咪又要食飯消費
唔通比你班藍色屎蟲賺？

如果剪頭髮
可以去呢間
係紅磡，朋友開
好黃的，我保證

Pish😎

推！

幫襯黃髮型屋 full house 等好耐 好開心

On9

推呀 唔係淨係得食嘅黃店

啱啱去咗間黃店買衫 同佢講係五一gp度見到先黎

而家開始熱
係時候去黃店剪返個靚髮

百佳

醒目仔做黑警搵大錢，傻仔撐警俾人杯藍絲已成condom

推呢個

如果更有能力嘅巴絲係應該買鋪，做黃地主

成個黃色經濟圈
個重點一直都喺食嗰度

在舖面放多D文宣
名單上冇名都知你係黃店啦

扮黃冇問題
我一樣照幫襯
最好多D舖扮添

藍蛆就蝕錢

藍店就唔係搵錢咩
免費serve你就最好啦

呢個重要！推

推唔郁

721 831

啱，差啲入左盲點

推

想換電話，有冇黃店推介

朋友想買富士鏡頭，有冇黃店推介

有冇電腦維修黃店?
我想搞搞部mac佢，個mon好似有d問題

幫襯咗龍門未

岩岩係黃店買衫買左成千蚊

扮下扮就變真

pls download wolipay

啱 要全面黃圈

個list 太少，同埋有d唔齊(有d食開黃到發金都唔見有)

上黎問都係想大家推薦姐

咁幫你推吓

mactivity

所有消費前都諗一諗

推啊

Pishhhhh

啱啱先剪咗個頭～
洗頭又舒服，服務勁好，老細勁 niceeeee 勁好笑

Loft salon：

尋日去咗黃色 board game 店玩！

邊間
Sally toy ?

有人做到都會比人話人血
所以算吧啦

有亞布泰

去左Ginger store同美華氏買衫

Pishh

購物完再食黃店

我發覺9成board game舖都係黃

啱

我估board game 多數都係用腦嘅人特別鐘意，所以好少會撐政府

去咗旺角菜街嗰間，之前出催淚彈都畀人上去避

PUSH

推爆呢個

aim後生既野通常黃
board game， 漫畫，cafe，細書店

後生仔錢好好搵

夠黃

想買假鳩去邊間好

咩書？

history，documentary類

旺角啱唔啱？
樓上書店，序言、榆林、樂文、開益，etc

仲有田園

啱呀，屋企人做攝影，雖然Studio拎咗黃店認證，但武肺下生意一樣差到pk，因為根本無人問津個個都淨係去食野

旺角啲樓上書店多數黃，仲要長期打八九折

有無人一開香城online部機就好熱？

起碼佢冇晒藍色客源

嗯，我個想法都係類似，不過地主係再進一步，無啦啦點會夠錢做地主?
首先要建立厚根基少少既產業，唔好停留係飲食，甚至只係零售既層次

做好一個產業，同埋成個配套，最希望係技術型，Apps或者科技產品，如果香港有屬於自己既電子器材品牌..代表其實相關技術人材(培養埋手足) 已經好足夠

依個時候都冇人有心機啦

這是不夠的，還要多幾間！

撞

連鎖大店有樣好可以養起多d手足
但首先有老闆資金夠多
或者好似阿布泰手足老闆白手興家開到分店

長遠要搞埋黃色商會
黃店之間互相扶持支援就真
可以按地區/行業搞互助+promotion

阿布真心癲

thx,一陣睇下

facebook唔見有寫咩
宜家淨係開11至8

幫襯咗黃髮型師
幫襯咗手機零件
幫襯咗啲網店買衫買鞋
幫襯咗啲黃代購
但食真係最易幫襯到

有冇黃 耳機店
想買隻無線耳機

將黃色消費融入生活

賣電話電腦配件黃店唔少，專門耳機店就唔清楚

勞動節係共產主義者紀念有美國工人因爭取8小時工作制示威而被黑警開槍鎮壓,之後工人掟汽油彈還擊燒死幾件黑警

所以沒有美國,就沒有勞動節

去 Waddystore Sallystoy Taketoys 買玩具買dom
再去黃酒店開房

真

A

好多人都好被動，個習慣好難過養成

好滾動

不嬲都知道自己果行係得自己一間黃店

見到行頭咁窄admin都特登開左個subcategory 比我

開心到傻

你最多值0.7

真人識佢，超級金黃小店

佢搞寵物酒店。

店主幫助好多流浪狗，自己仲要收留成十隻流浪狗。仲要有三罷，有入寵物界公會。

逆情早期佢有賣寵物都用得既清潔用品，佢一直都冇加過價。

知道佢最近因為冇人去旅行，已經冇咩人放狗仔去狗酒店。

經營好有困難。大家有養貓狗既幫手懲罰佢。

Ig:sweety_pet_sitter

Facebook:sweety_pet_sitter

無養都幫手比個like share比朋友啦

所以話你地兒登仔絕對有撚病 無批評性思維 全部要一味唱好唔比人屌出有問題
我敢肯定我開既post屌到你地啪啪聲指出左個問題先咁多人讚好

1) 黃店服務態度差 個post我講撚左人地唔係賣笑唔係老奉
2) 黃店難食咁多年唔改進當手足水魚都唔比屌 屌鳩你班連登仔有撚病
3) 黃店要捐錢同請手足之後再唱通街 唔係就批鬥 屌鳩你班鬥黃連登仔同黃絲有撚病
4) 黃店手工藝貨賣一件幾百元就要出幾百時薪唔係就批鬥 屌鳩你班鬥黃連登仔同黃絲有撚病
5) 黃店請手足之後個手足掛住玩都唔炒得唔係就批鬥 屌鳩你班鬥黃連登仔同黃絲有撚病
6) 黃店計左租金水電落成本先出糧又批鬥 屌鳩你班鬥黃連登仔同黃絲有撚病
7) 黃店發現做唔住炒人執左佢又批鬥 屌鳩你班鬥黃連登仔同黃絲有撚病
8) 所謂既黃色經濟圈同爆買日 黃色黃金週剩係食店受惠 唔理其他行業死活 重要話其他行業d野 網上面買都得

總之你地剩係要一味盲目唱好黃色經濟圈
根本無諗住黃色經濟圈係持續發展
剩係打壓提出你地做緊既野有咩問題既人做對家同5毛
成班重衰撚過盲撐政府既藍絲

正面提示👍🏻👍🏻

幫襯左黃護膚品
黃眼鏡鋪
黃時裝鋪
黃食肆
第一次51 洗咁多錢
搵同聲同氣既鋪頭幫襯特別開心~

未有時間去剪頭髮, 遲D 去埋黃髮型鋪

我剩洗剪吹 $188

中文衰成咁又真係似十足藍絲喎

有無黃嘅傢俬鋪有現貨買？問咗兩間都係訂造

推埋依個

根本黃色經濟圈就應該改名做黃色飲食圈 穫穫攪咩爆買同黃色黃金週都係得食店受惠

邊間🤣

仲有，唔係呢幾日先幫襯黃圈，而係盡可能將消費擺返落黃圈

五一黃到發金週

香水都有黃店選擇
絲打想搵啲平平哋嘅香水出街都係好選擇
巴打送比女仔都係窮撚之選
啲味好大路好易carry
買定幾支喺手日日換都得
打消聽日再戰
咁平無理由唔gchi
利申 非打手

講到藍店係免費咁。

啲錢係咪都要洗，梗係洗喺黃店。淨係唔洗俾錢藍店賺已經抵啦。

同意

筲箕灣巴打除左飲食
要買下Android 缐，雜嘜野可以幫襯雜貨屋
東大街7-11前少少鋪位

巴打最好係個link報料比我地
或者直接係度講低啲details都可以
我地今晚/聽朝就會處理

721831101111

唔好講真話， 無人聽